文宣是否應該集中火力煲大「人權法案」

通過之後 應該立即煲大佢
輿論永遠都係一大嘅武器

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

入去幫推
多謝之餘記得講polyU同五大訴求